# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016-2024, Teclib'
# This file is distributed under the same license as the GLPI plugins package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-24 10:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-24 06:36+0000\n"
"Last-Translator: 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (https://app.transifex.com/teclib/teams/28042/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/news/index.rst:2
msgid "News"
msgstr "소식"

#: ../../source/news/index.rst:7
msgid "Download"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:8
msgid "Sources"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:9
msgid "`<https://github.com/pluginsGLPI/news/releases>`_"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:10
msgid "`<https://github.com/pluginsGLPI/news>`_"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:13
msgid "Requirements (on-premise)"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:16
msgid "GLPI Version"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:16
msgid "Minimum PHP"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:16
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:18
msgid "10.0.x"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:18
msgid "8.1"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:18
msgid "8.2"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:22
msgid ""
"This plugin is available without a GLPI-Network subscription. It is also "
"available in `Cloud <https://glpi-network.cloud/>`_"
msgstr ""

#: ../../source/news/index.rst:26
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: ../../source/news/index.rst:28
msgid ""
"This plugin allows to display alerts messages on GLPI homepage and / or "
"login page."
msgstr "이 플러그인은 GLPI 홈페이지 그리고 / 또는 로그인 페이지에서 경고 메시지를 표시하게 해 줍니다."

#: ../../source/news/index.rst:30
msgid "Create alert with rich text as for notes."
msgstr "메모 같은 서식있는 텍스트로 경고를 생성합니다."

#: ../../source/news/index.rst:31
msgid "Choice of begin/end publication date."
msgstr "게시 시작/종료 일자 선택."

#: ../../source/news/index.rst:32
msgid "Manage alerts by entity."
msgstr "개체 별 경고 관리."

#: ../../source/news/index.rst:33
msgid "Target : display alerts by profile / group / user."
msgstr "대상 : 프로필 / 그룹 / 사용자 별 경고 표시."

#: ../../source/news/index.rst:37
msgid "Install the Plugin"
msgstr "플러그인 설치"

#: ../../source/news/index.rst:38
msgid "Uncompress the archive."
msgstr "아카이브를 압축해제 합니다."

#: ../../source/news/index.rst:39
msgid "Move the ``news`` directory to the ``<GLPI_ROOT>/plugins`` directory"
msgstr "``news`` 디렉토리를 ``<GLPI_ROOT>/plugins``  디렉토리로 이동"

#: ../../source/news/index.rst:40
msgid "Navigate to the *Configuration > Plugins* page,"
msgstr "*구성 > 플러그인* 페이지로 이동해서,"

#: ../../source/news/index.rst:41
msgid "Install and activate the plugin."
msgstr "플러그인을 설치하고 활성화 합니다."

#: ../../source/news/index.rst:44
msgid "Usage"
msgstr "사용"

#: ../../source/news/index.rst:46
msgid ""
"The plugin will create required tables in the database  automatically. Those"
" tables will be updated along with the plugin."
msgstr "플러그인은 자동으로 데이터베이스에 필수 테이블을 생성하게됩니다. 해당 테이블들은 플러그인과 함께 갱신되게 됩니다."

#: ../../source/news/index.rst:48
msgid "Plugin usage is quite simple:"
msgstr "플러그인 사용법은 아주 간단합니다:"

#: ../../source/news/index.rst:50
msgid "configure alerts"
msgstr "경고 구성"

#: ../../source/news/index.rst:52
msgid "You will access the plugin configuration from the *Tools* > *Alerts*."
msgstr "*도구* > *경고* 에서 플러그인 구성에 접근하게 됩니다."

#: ../../source/news/index.rst:56
msgid "Create alerts"
msgstr "경고 생성"

#: ../../source/news/index.rst:58
msgid "Name : display as talert title"
msgstr "이름 : 경고 제목으로 표시"

#: ../../source/news/index.rst:59
msgid "Active : is active or not"
msgstr "활성화 : 활성화 유무"

#: ../../source/news/index.rst:60
msgid "Description : content of alert"
msgstr "상세 : 경고 내용"

#: ../../source/news/index.rst:61
msgid "Visibility start / end : period of Visibility"
msgstr "노출 시작 / 종료 : 노출 기간"

#: ../../source/news/index.rst:62
msgid "Type : type of alert (General, Information, Warning, Problem)"
msgstr "유형 : 경고 유형 (일반, 정보, 경고, 문제)"

#: ../../source/news/index.rst:63
msgid "Can close alert : User can close alert ?"
msgstr "경고 닫기 가능여부 : 사용자 경고 닫기 여부 ?"

#: ../../source/news/index.rst:64
msgid "Show on login page : display or not alert on login page"
msgstr "로그인 페이지에 표시 : 로그인 페이지에 경고 표시 유무"

#: ../../source/news/index.rst:65
msgid "Show on helpdesk page : display or not alert on helpdesk page"
msgstr "안내 페이지에 표시 : 안내 페이지에 경고 표시 유무"

#: ../../source/news/index.rst:66
msgid "Sub-entity : display or not on sub-entity"
msgstr "하위-개체 : 하위-개체에 표시 유무"

#: ../../source/news/index.rst:72
msgid "Targets"
msgstr "대상"

#: ../../source/news/index.rst:74
msgid "You can define target by type"
msgstr "유형 별로 대상을 정의할 수 있습니다"

#: ../../source/news/index.rst:76
msgid "Group : for all users of group"
msgstr "그룹 : 그룹의 모든 사용자 대상"

#: ../../source/news/index.rst:77
msgid "Profil : for all users with profile"
msgstr "프로필 : 프로필이 있는 모든 사용자 대상"

#: ../../source/news/index.rst:78
msgid "User : for specifi user"
msgstr "사용자 : 특정 사용자 대상"

#: ../../source/news/index.rst:84
msgid "Display on login page"
msgstr "로그인 페이지에 표시"

#: ../../source/news/index.rst:90
msgid "Display on helpdesk page"
msgstr "안내 페이지에 표시"

#: ../../source/news/index.rst:97
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../../source/news/index.rst:99
msgid ""
"If you have any questions about using the plugin, please consult `our FAQ "
"<https://faq.teclib.com/04_Plugins/News/>`_"
msgstr ""

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "|ccbyncnd|"
msgstr "|ccbyncnd|"

#: ../../<rst_epilog>:0
msgid "Creative Commons License"
msgstr ""
